蘋果廣告製作公司 (5)

pish

如果依個廣告係萬聖節果幾日播 我諗個noise會仲大